有冇巴打有玩Gwent

改咗版之後好玩咗 有冇人一齊玩

我對上novigrad patch之後就停玩左, 冇左動力玩...

點解

等緊手機版

出咗希望多返啲人玩玩

我2017年隻game season 1 嗰陣上過top 500 rank
之後完全冇玩而家仲好玩嘛？

好玩咗呀

有一季拎左0RANK, 冇左目標
今次個NR Update 好唔好?

個人覺得好好玩

好, 轉頭玩番

你玩開咩

玩ST多

依家好勁

你呢?

我玩NG多

隔咗好耐無玩 新種族係咩?

我係更新到兩行之後無玩,唔知新果兩個桶出咩

留個名?

佢NG桶就只會出NG

加左

好希望多啲人玩

我係因為佢正式出後左邊個LEADER 3D 模組唔玩
好唔MATCH又冇得熄

做咩

啱啱玩
頭先打左場唔知係咪有cheater
打打下覺得唔對路
心諗點解對面副牌屈機到我出乜都俾佢撳住黎砌
望一望佢地牌張張都8cost

我諗就冇 佢玩咩？

想岀手機先玩
之前岀嗰時都有玩過

依家改到好靚

你地玩緊果隻係咪免費果隻
我買左王座的XX果個 但好似同巫師果隻唔同咁

玩到season 2已經冇玩啊

本來好似話今年

一齊玩返啦

Rank1 場場dj
不過俾我ardal tactic 屌打

等手機

Dj好煩

一齊玩住電腦等啦

搶ROUND1
BLEED ROUND2
係咁殺佢D ENGINE

我都會搶r1
不過真係要nerf

俾佢贏R1
直接FF都得

一齊玩

更新3.2

好似平衡咗

出手機版啦

淨係有玩thronebreaker

出ios

加新expansion

公測玩家回歸，有大量scraps，而家應該做咩先？

有無人玩mtg

好似聽日就出iOS 版？

變左30號嘅

官網寫10月29，可能時差問題？

另外App Store 個日期不能盡信

出ios唔知多唔多人玩呢

以前Witcher 瘋狂玩 但gwent出反而無玩過

期待ios中

轉左獨立game有冇大改動？做定功課先

出左了

What about a round of gwent

Download 得好慢最近一個月先買witcher 3 番黎玩...開頭唔想玩呢隻小遊戲，慢慢進化到唔玩就手痕真係好癲

無中文

點解我係遊戲台搵唔番呢個post

拯救世界 vs 來一鋪昆特牌？

邀請link 你禁我依條link嘅話
我同你都會送卡包同埋傳說卡 一齊玩

希望出左ios會更多人玩

禁左就計？

有，殘體寧願睇英文，其實黎黎去去都係果d 介紹，玩多幾場就明

拯救世界？ 不了

可以refer 比幾多個人？